(台測)Prison Break逃

播唔完下次播返
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

故事敘述主角的哥哥林肯·布魯斯（Lincoln Burrows）被誣陷殺害副總統之弟，被判處死刑並將於不久後執行。麥可·史考菲（Michael Scofield）得知其兄的冤情後，秘密策劃了一套詳盡可行的計劃，欲幫助林肯出獄。誰知道一連串陰謀不斷發生在他們及其身邊的人的身上

隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

幾時出第6季?

下年掛

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin